「開始縮」議員提聯署促查 馬時亨：求求你哋，唔好搞啦 盼政治教育勿混談

教育局副局長蔡若蓮長子上周四(7日)墮樓身亡，教育大學民主牆同日出現針對蔡的冒犯標語，惹來多方爭議，教大校董會主席馬時亨對於有立法會議員提出聯署要求調查事件，多番表示「唔好搞啦」，又強調「政治歸政治，教育歸教育」。

對於有立法會議員發起聯署要求教大翻查閉路電視，找出張貼者並予開除，馬時亨今早出席商台節時，多番表示「唔好搞啦」，又說「唔好啦你哋，真係求求你哋，為咗我哋個社會、為咗我哋年輕下一代，唔好搞啲咁嘅嘢！」。馬時亨又反問：「你哋做咩啫宜家？」他強調「政治歸政治，教育歸教育」，認為教育與政治不應該混為一談、上綱上線。

馬時亨又表示，希望教育界記得，若最終查出貼標語者是教大學生，亦只是代表那些人的行為，並不代表整間學校。

民建聯立法會議員陳恒鑌上周五（8日）發起聯署，要求教大翻查閉路電視，找出張貼有關言論者並將其開除出校。

班柒頭講d野就唔政治，人地講就政治。

之前唔係咁講架喎

奶共令人弱智

又要威

緊係唔得喇
有人洩密 我點對學校放心
原來學校包庇洩密者
點敢信你地教大呀

縮啦縮啦

開始語無倫次

難得喎, 就用特權法去查

前兩日你唔係咁講㗎喎

順風果陣就聲大大
逆風果陣就賴政治
呢個政治問題係你提起先

而家d人咁鍾意干涉大學內政

快d話比全世界知香港人幾鍾意蔡副局長

你地做咩啫而家

學生會要咬住佢地唔好放 比佢抖氣機會都冇

之前唔係嚴詞厲色既咩

你哋做咩啫宜家？

係 死咬

咬死佢

尚書大人都尚算機靈

渣ga 唔係驚下話？

唔使同情
必要時佢都唔會同情你

而家係政治教育 教育政治 有問題
世界有乜嘢可以分開黎講 家教還家教 細路冇家教而家d撚樣會投訴老師

賣港賊會秋後算賬

你唔KO佢
佢KO你

屌，呢場杖重未贏，無得唔打落去

教育係獨裁政府既政治工具

共狗集體炒車

唔係好明點解縮

本身只係想搞果兩條友，最後變左全校俾建制搞？
自己友犯法爆左CCTV?
劉曉波大字報搬唔到龍門？

太多因素

搞大佢

搞大佢囉!!

你上風時又話捉, 又話罸

而家發覺俾人屌, 就話唔好講,

唔得 緊係要有咁大搞咁大啦

一係你辭職
一係貼個個人退學
唔係你死就我亡
邊有得公你贏字我輸

其實單野完全唔關佢事
佢只係管港鐵
學生 教大 建制做咩佢都唔應該理
係自己柒頭皮加把口屌後生

有頭威無尾陣 淋病都返歸喇 你呢隻狗仔返狗鐵做野吧喇

劉曉波單野驚鬼
擺到明高層落order叫保安影cctv流出
而家報警入硬不誠實使用電腦

交人啦
班仆街交得愈多人
愈少人幫佢地

咁先係正確態度
雨革個種不了了之是弱智行動

敵人開始害怕，證明你做對了

一定追究到底

你行得上台，就唔好脅，一脅，你就輸成世！

開頭唔係咁講喎

馬時亨本身同成件事無交接
可以由佢縮返入去
但教大校長唔可以由佢

屌7班仆街
如果唔係下次班撚樣又口多多

個時的人屌地鐵成日壞車，佢叫人唔好搭地鐵，地鐵只係其中一個選項，已經涼薄到仆街

屌撚到佢過街老鼠

好懷係大陸下令要收皮，可能怕幾間大學又聯合起來搞事

哦 對自己不利就唔好搞啦
我屌你老母西啦馬時亨

屌你老母,啱啱個時唔係好大聲嘅咩,依家縮

收皮啦馬時亨

怯
D

追究到底啦
呢鋪我就唔忍啦，大學生你地要繼續有火

邊個縮就冇美國護照

教育唔關政治
你個票點黎

肥馬你都有今日勒

港鐵就係比佢搞到成pet屎咁囉

哎喲喲~縮啦縮啦扯唔起啦

佢阿叔係貪污潛逃台灣多年的香港退休甲級高級警長就包容,貼標語就喪盡天良趕盡殺絕踢出校
做人唔好咁若蓮喪子好唔好

早兩日仲話追究到底，屌你老味玩撚哂

其實我想問係咪自古以來 做官嘅大部分都係柒住做？ 還是奶共真係會降智商？

佢係校董

唔該 唔好漏左佢 撚狗一定預埋呢條撚樣

淆底了

屌係wor 舊年年尾空降
咁就唔好放過佢 推到佢離職

都幾似
之前幾日係典型五毛全方位洗版嘅手法去煲呢壇嘢
而家突然好似全部收晒火
十九大前一個月
唔係天真到可以用呢啲碎料嚟搞局丫嘛

馬時亨你今獲仲唔若蓮喪子?

記者朋友

乘勝追擊，打落水狗

申訴專員申請搜查令啦

做咩啫

劉曉波真係好大威力

之前大大聲. 正撚樣

咁多人撐點解佢會縮

中共出盡奶力消滅相關資訊
班狗奴才見到仲唔自動收皮咩

求你老母臭閪呀馬時亨
你諗定到時點兜啦撚人

劉曉波單野其實真係nds做?

緊係唔會佢地做啦
唔係高登仔就連登仔架啦,一出劉曉波,班冚家祥仲唔炒哂車咩
仲要on9到扮放cctv出黎玩追殺,依家個個撚人咪潛水囉

睇到呢張真係笑左

教大校蕫會主席

同學仔學得幾快，識得應用呢個成語

唔知中共係咪真係落order
不過公開cctv畫面 呢幾條撚樣一定都身有屎

頂

劉曉波果下真係神來之筆

未必

中國有班小粉紅唔係收中共錢唔係收共產黨order
而係大一統膠想整死各地自決運動,中國維權人士都係呢類

真係有中國真心膠做唔奇

輕力一推

馬時亨你做咩啫宜家？

攪啦攪大佢啦

反擊完就要進攻

推到校長校董蔡若蓮落台為止

你話唔搞就唔搞
當初邊個獅子開大口在先
做人唔好咁無恥

死耶撚

真係肉撚酸囉

當年話自己腦部生瘤, 屌你原來係金蟬脫殼. 你唔會再有誠信啦.

追到落台為止

佢呢舖要查
咁兩母子無端端瓜果單直頭要有 inquiry 啦，炒番半打公務員，福利教育一齊出黎道歉啦...

追究到底

我唔覺得中共會咁撚得閒理呢d小城市既小事囉
班港畜自己想領功搞到咁

中國人是雙重標準喺常識

中國人面皮厚過地殻喺常識

最好唔好理
等下次發大哂件事先知仆街

今次你仲唔仆街陷家剷？

莫薑？

推撚爆佢

夠人多簽名就得? 不如選特首鬥多簽名啦，邊個簽得多咪邊個做囉

照道理無理由會縮

求你老母
做咗正式道歉先講

佢最叻品紅酒

飲到慒撚左

條友係咪未瞓醒唔記得左要奶共

快撚D查
唔查正契弟

喂 有人犯左法 可以唔查GA咩 !!!

yahoo留言五毛狗開始攻擊馬時亨

政治就係全部

兩面不是人

梗係啦 一查咪搞到你囉

鞭屍都鞭死

巴打似乎知好多料喎

一定要追究到底

我記得話咩追究到底喎

犯法喎，梗係要追究到底

自從貼完劉曉波之後，張生同馬生急急轉軚，代表新一次做法正確？

應該會有奶共黨想上位唔會咁聽話算數

唔關教育同政治事，係學校答管理有問題
邊個容許保安流出CCTV嘅
麻煩流出埋係保安室錄取片段嘅CCTV出來

其實政治同社會好多野根本分唔開，教育更加同政治有關。

講得出「教育唔關政治事」既人，若然我無估錯 應該係低能既

馬撚條仆街幾時落地獄！

教大學生識玩，識得將番共狗軍

個花牌寫乜

個牌唔關事 我初初都為有野

手

縮

lm

馬時亨你都係去管返你條港鐵把啦

垃圾咁

放過佢

Bin

「你哋做咩啫宜家？」

bin

一講劉曉波就收晒皮
建制派真係好涼薄